(有圖）屎忽窿有啲刺痛 唔知係咪生痔瘡

唔知生痔瘡 定痾屎痾損咗

呢啲又真喺有圖

入面痛？
出面睇無粒野
影埋入面啦 mark大d你屎眼影多張

有人特登幫你影?

屌 食緊野咁入去噴左

痛到擘唔到大個屎眼

請問係閪毛定鳩毛澤東

好撚清

有可能直腸癌

痾屎坐好耐同埋好用力？

硬左

屌
明知有伏都忍唔住click開左

gay test

屌你老味真係有圖

屌你老母

唔貼圖都好D,貼圖我祝你生痔瘡生撚死

唔貼又鬧貼又鬧 連登仔真係難服侍

係咁架啦

有時痾屎打機 會耐咗 但唔係成日咁

睇醫生啦
利申無睇

第一次咁高清睇男人屎眼

瘤管
RIP

洗人眼.jpg

我都想快啲死

你點影?

係味之前柯屎柯太大力損左?

希望係 最近啲屎有啲硬

似瘻管
認真 要做手術切

叫我點忍 #wet

似大腸癌未期

入醫院啦 大把呀叔話屙屎出血入黎扎痔瘡

想入

樓主男定女

就咁影出面睇唔到
有分內痔同外痔

好想奶

想奶想入嘅大家 等我屎眼好番先啦

好彩睇左留言先 唔係真係嘔埋個胃

唔好 你要試下又痛又爽既感覺

似生膿瘡

隔住個mon都有陣臭味

等唔切

on9 張相

唔驚生嘢就come on

巴打真心睇醫生 唔好拖 小心係肛周膿腫拖到變瘻管

利申：上個月切完瘻管

起底樓主好似係女

係膿瘡就慘

touch wood

女人個屎眼咁核突多毛

認真，如果有愈黎愈痛，痛到腫左粒野出黎行都行唔到咁就快d睇醫生

想有圖嘅post唔係無圖就係伏 核突post就永遠都有圖

瘋傳永遠冇連登份

巴打介唔介意分享下成個手術過程係點
同埋手術後有冇咩後遺症
小弟最近菊花有d痛，check咗話係瘻管

好想毒龍鑽你

冇意識俾人屌損左

究竟入嚟嘅人係咩心態

屌你老味臭閪

一放大個圖見撚到毒撚屎眼, 咁柒高清, 想嘔................

靚仔就話姐

自己本身有無醫療？ 上連登問去門診睇醫生好過啦

識唔識規矩,有圖=冇圖

要睇你高位定低位 我就比較好彩個位比較低 第一日入院夜晚食瀉藥痾乾痾淨 之後第二朝做 半身麻醉 之後醫生會搵番條管嘅出入口 之清乾淨條管 之後再切開佢 理論上切開左姐係你肛門就裂開左(唔會縫針) 之後就會慢慢由入面生番埋 恢復期間每次大完都要打開個傷口洗 唔可以污糟 我自己再有係外面買d高錳酸鉀溝水洗 雖然話個傷口係開放式不過我就唔痛 而家等緊佢好 巴打早做早着啦 放係到係永遠唔會好 我拖左幾個月以為外痔生不如死 你而家小小痛快d處理左佢 諮詢下醫生啦

認真答你
肛裂
過幾日自己會好

仆街喇 我個個位好似好入
係正菊花隔離
順帶一問睇醫生係睇邊科？

我果陣係睇外科 胃腸科

屌 真係有圖

Thx 巴打

沿住你條漏管成忽肉切走
之後洗傷口先係主菜

唔洗客氣 祝你順利

第一日上連登？

女人屎眼下面邊有咁多毛 肯撚定春袋黎

可能係肛裂

btw gay 登名不虛傳

想聽下人哋啲經驗啫

去睇醫生啦 ，有保險就call agent , 無就因應budget 睇公/私家

我唔想老母比人問候

你痾屎有冇鮮血同痛先，同埋個情況維持左幾耐？

痛啊 冇鮮血
今日痾咗好多次屎 每一次痾屎都係一個好大嘅挑戰

肛裂唔洗睇架，過幾日就好架啦！
飲多d水，食多d菜
利申：日日睇幾10個菊花

知道

其實有血 只要係鮮紅 係唔係唔洗太理
痔/肛裂放住唔理會點？

你袋底毛生成咁撚樣?
根本就西毛黎

我都做過呢個手術 仲切左

建議大家去大唔好坐太耐（5分鐘左右要走 用力太多會令到d血 會壓住血管 久而久之會變痔瘡

玩咩 點會做到5分鐘，15分鐘都叫合理啲

Detail?
我呢家都有條管
不過唔痛唔腫
平時去完廁所一定會清潔好

睇我上面回覆 有詳情 我就覺得唔好拖 因為唔做手術永遠唔會好 都係問清楚醫生啦

屌！真係有圖

十個男人九個痣有冇聽過

成舊薑咁

睇啲毛，應該末期

唔係咁先岩咩??

比我屌幾下咪即刻好返

依家排緊睇醫生
比人玩到出曬血